[ 遍地開花 ]除左遊行同掟雞蛋，你做左以下事情未？

1. 擺睇無線，簽有線(或者NOW)。
輿論戰真係好重要，好多老一輩嘅人都係無線轉藍之後先變藍血人。

2. CUT中銀(及其他中字頭)戶口
唔好睇少你個1萬蚊、2萬蚊。
係高槓桿資本主義制度之下，你擺一蚊入銀行，銀行係會借翻十蚊出去，所以銀行並唔係一個穩定性高嘅金融機構，只要有一少部分人覺得中銀服務唔好，中銀都隨時收皮。更何況香港冇法定嘅存款準備金比率，你走1萬蚊，分分鐘中銀就而經借少20萬人仔比中國。
打倒資本主義！

3. 登記做功能組別選民
懶人包A：
懶人包B：
懶人包C：

漁農屆嘅何生都只係得一百五十票左右就當選。只要有600個連登仔組織農民突擊隊就有200張選票收佢皮，成本效益仲要高過買盾、買頭盔。
反攻大陸，正式啟動！！
#我要走地雞，不要冰鮮雞。
#港人港漁，發展漁排
#活化工廈，直立式養豬，對抗豬瘟。
#香港農業發大財！！！

4. 制裁黑店
雨傘過左5年，喜記仲未收皮，就知道經濟戰唔夠力。
5年後嘅今日，首要制裁目標係紅磡冰室。
事件起因：
制裁名單陸逐有來！

"行不義的，讓他繼續行不義；骯髒的，讓他繼續骯髒；公義的，讓他繼續行公義；聖潔的，讓他繼續被分別為聖。"

5. 接濟被捕義士
義士嘅付出好大，我o地欠左佢。
個人認為捐錢比星火會好過民陣。
LINK:
多多益善，少少唔拘。

6. 諗到再講。

香港農業發大財！！！

香港發大財，林鄭要下台！

6, 每日用10分鐘, 參與網絡輿論戰
一個LIKE, 一個COMMENT

還我走地雞，不要冰鮮雞！！

解放香港，mr. president please liberate hong kong!

推！

香港人仲有好多野可以做，而且hea住做已經有實際成效。

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

遍地開花！！！

涓涓滴水，可以穿石

制裁黑店！紅磡冰室染柒！

記得check吓有冇比人取消到選民資格

發夢諗到，如果夢想實現只屬不幸
作為在港喉舌，為大眾作出長期洗腦工具，如果我地可以
1，減少其收入。2，令其內部覺識大眾不滿非事實報導務求切換新聞部班底。

我地可能
可以向師奶宣傳hktvmall多於bbchannel，
可以排斥向tbb落廣告嘅公司及向廣告客戶宣傳如落廣告將罷買，
可以向大眾宣傳tbb 以偏概全嘅真實，
不接受不參與tbb 採訪及活動，
可以支持其競爭對力，
向本地及海外觀眾宣傳其行為，

其次，我地可能可以
諗方法包括可能於股東大會落手施壓，
大量向廣有關公司或廣管局投訴，
到公司現場示威？，
煩九tbb 管理層，
查一查報表，如有懷疑可向沽空機構提供子彈（連登仔自岀報告？)，

務求有全方位全面壓力。
各位copy 我嘅夢境，推一推一齊發夢。

［和理非不合作］遇到講普通話嘅，一律用廣東話答佢

求推到文宣組都見到出文宣圖[622行動] 網絡洗地大行動，遍地開花

上完熱門大家去洗地好冇求推到文宣組都見到出文宣圖[622行動] 網絡洗地大行動，遍地開花

其實立法會過半，唔係無可能

推

[置頂］和理非解放公務員指南

遍地開花 富貴榮華
香港發大財 林鄭要下台

推，做得幾多得幾多，呢d係公民義務

「Cut 中銀 ，這是我的公民責任。」

功能組別好緊要

大家一定要搞下功能組別

6月9之後冇再食紅冰

我要走地雞，不要冰鮮雞。

差未轉now,點樣轉好

上官網登記，之後預約裝機。

2. 補充少少
作為一個散戶 淨係拎走錢唔係好傷
最好就叫埋親戚朋友CUT保單

cut 保單！

香港寬頻份約仲有成年點搞

推到中銀仆街！

push